根本傻閪先聽陳奕迅啲歌，由佢出道第一日老衲已經睇佢唔順超

納Dee 因住被班人話你「鬥黃」

佢啲尿就有黃過

如何承受這好奇
答案大概似剃刀鋒利

老實講 佢d歌首首都好攬情 仲要係負能量
無咩邊幾首係正能量既歌 仲搵首shall we talk黎做PR宣傳真係假到仆街依條友

都係鄭少秋啲歌勵志

係 希望到時開演唱會 連仔唔好同我搶飛

認同
好撚憎佢short下short下咁，一定take左野

根本成個豬肉佬咁撚款，基本唱功就捧撚到神咁高

會比人話「鬥黃」

G持

爛聲

都唔係真係鐘意唱歌

咦，有同好啊，我覺得佢扮香取真吾，攪笑麻甩咁款，唔靚仔就要攪下笑架啦

陳奕迅最多只可以叫唱歌唔難聽
咁普通都可以捧上神檯
香港人之悲

老衲只會聽六字大明咒

陳奕迅曾經唱過

銀河唯一的老衲 天際最煩 神佛
無晒朋友 性格碌柒 一見就要FUCK
佢個運吉膠到柒 比馬神重罰
性格邪惡 最愛狗肉 淫棍馬上撲濕

偽造陽具 佢正柒頭 碌鳩傾向右
這個柒碌 好燃臭 好似藥材酒

煩柒獸 圓寂獸 拮一嘢 拮三嘢
拮多嘢 拮多嘢 真谷爆
屎忽窿最後 大過大窩口

無台型
冇巨星味
注定成為唔到經典
過兩代啲人見到都會問番點解咁普通都可以上到當年神檯
他日俾啲細兩代嘅人咁問，自己都覺得尷尬